\sectioncentered*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
% В рамках данного проекта была разработана серверная часть системы управления онлайн-аукционом. 
% Основной целью проекта было создание эффективной и удобной платформы для проведения аукционов, 
% которая позволит продавцам и покупателям легко взаимодействовать и совершать сделки.

% Реализация проекта состояла из нескольких этапов: 
% разработка требований и проектирование, 
% реализация поставленных задач и тестирование работоспособности приложения.


% В результате реализации данного проекта были достигнуты все поставленные цели.
% Разработанная система управления онлайн-аукционом позволяет повысить эффективность и прозрачность проведения торгов, 
% а также упростить взаимодействие между продавцами и покупателями. 
% Она обеспечивает удобный и интуитивно понятный интерфейс, 
% позволяющий легко ориентироваться в каталоге лотов, делать ставки и отслеживать статус аукционов.
В рамках данного проекта была разработана серверная часть системы управления онлайн-аукционом. 
Основной целью проекта было создание эффективной и удобной платформы для проведения аукционов, 
которая позволит продавцам и покупателям легко взаимодействовать и совершать сделки.

Реализация проекта состояла из нескольких этапов: 
разработка требований и проектирование, реализация поставленных задач и тестирование работоспособности приложения.

В ходе тестирования были протестированы все функции системы, 
включая регистрацию, авторизацию, просмотр категорий, просмотр информации о пользователе, 
просмотр лотов, удаление категории, просмотр лотов определенного пользователя, просмотр собственных лотов, 
просмотр ставок определенного пользователя, изменение статуса лота, завершение аукциона, создание лота, удаление лота и изменение лота. 
В результате тестирования было подтверждено, что все функции системы работают корректно и в соответствии с ожидаемыми результатами.

В результате реализации данного проекта были достигнуты все поставленные цели. Р
азработанная система управления онлайн-аукционом позволяет повысить эффективность и прозрачность проведения торгов, 
а также упростить взаимодействие между продавцами и покупателями. Она обеспечивает удобный и интуитивно понятный интерфейс, 
позволяющий легко ориентироваться в каталоге лотов, делать ставки и отслеживать статус аукционов.

В целом, разработанная система управления онлайн-аукционом является эффективным инструментом для проведения аукционов, который может быть использован в различных областях, включая коммерцию, недвижимость и искусство.